覺唔覺成日笑嘅女仔好屈機

每次經過見到佢笑
內心都會感到好甜蜜同幸福

Catgirl

你真識食

我都覺
笑真係可以加好多分